\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{color}
\usepackage[portuguese]{babel} % Faz com que os elementos fiquem em português, como as datas

\author{Author da Silva} 	% Título
\title{Oficina LaTeX}    	% Autor
\date{\today}				% Data do dia da geração do documento

\begin{document} 
	\maketitle
	
	\section{Exemplo de Citações}
	
	Um exemplo de citação\cite{knuth1997art}.
	Outro exemplo de citação\cite{lamport1978time}.
	
	\bibliographystyle{abbrv} 	% Precisamos definir o estilo da nossas referências
								% abbrv <=> abreviação dos nomes nas citações
	\bibliography{bibliografia}	% Chamada ao arquivo bibliográfico
	
\end{document} 						

